緊火記住唔好用foodpanda買condom

咁撚耐都未送到 搞出人命啦

屌
你想人地幾快

🦯💦😏😏😏

做下前戲先囉

唔驚佢吉穿？

circle KK?